<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<title>vLance.vn - Việc làm freelance dành cho Freelancer</title>
<link>https://www.vlance.vn</link>
<atom:link href="https://www.vlance.vn/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
<description>Các việc làm freelance mới nhất đang cần tìm freelancers.</description>
<language>vi-vn</language>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 13:59:23 +0700</pubDate>
<lastBuildDate>Thu, 16 May 2019 13:59:23 +0700</lastBuildDate>
<docs>http://feedvalidator.org/docs/rss2.html</docs>
<generator>vLance.vn Generator 1.0</generator>
<managingEditor>hotro@vlance.vn (vLance.vn)</managingEditor>
<webMaster>hotro@vlance.vn (vLance.vn)</webMaster>
<copyright>Copyright 2013 - 2016, vLance.vn</copyright>
<image>
<url>https://www.vlance.vn/newsletter/img/share_vlance_home.jpg</url>
<title>vLance.vn - Việc làm freelance dành cho Freelancer</title>
<link>https://www.vlance.vn</link>
</image>
<item>
<title>SEO YOUTUBE</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/seo-youtube</link>
<description><![CDATA[SEO YOUTUBE CHO CÁC VIDEO CÁO SẴN VỀ THUỐC SINH LÝ, SEXTOY
- Nghien cứu từ khóa
- Tăng view cho video
- Ăn đề xuất youtube
- Top tìm kiếm các từ khóa trên youtube
- Đi backlink
Tóm lại các kỹ thuật để giúp video mình tiếp cận được nhiều KH]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 13:50:21 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33092</guid>
</item>
<item>
<title>YouTube Bo Nhan Dien</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/youtube-bo-nhan-dien</link>
<description><![CDATA[Cần thiết kế bộ nhận diện thương hiệu kênh cho Youtube 
Công việc bao gồm: Thiết kế banner, avatar(logo), Channel Trailer , Intro, outro (end Screen)  Thumbnail cho các video

https://www.youtube.com/channel/UCxgPz_knOQqZ7t_5AcEA3Ig/videos


https://www.youtube.com/watch?v=WBwLY2P5EuA]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 12:36:58 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33091</guid>
</item>
<item>
<title>Nhân viên Chạy Quảng cáo Google Ads</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/nhan-vien-chay-quang-cao-google-ads</link>
<description><![CDATA[Công việc 

- Xây dựng kế hoạch quảng cáo Google Adwords (kế hoạch chi tiết từ phân tích keywords, xây dựng ma trận keywords, phân loại keywords theo nhóm / chủ đề, bid giá, viết copy và thiết kế quảng cáo, thực thi kế hoạch)
- Xây dựng các chiến dịch quảng cáo trực tuyến.
- Theo dõi và tối ưu các chiến dịch quảng cáo, tối ưu giá bid và tỷ lệ chuyển đổi (conversion rate).
- Rà soát đánh giá và thay đổi để phù hợp với yêu cầu của từng chiến dịch quảng cáo.
- Chịu trách nhiệm phát triển và nâng cao năng suất marketing (theo KPI) trước Ban giám đốc.
- Nghiên cứu, cập nhật công nghệ, thuật toán và thủ thuật mới của Google.
- Hỗ trợ thực hiện các công việc với các bộ phận khác (nếu cần).
- Quản lý và hỗ trợ tài khoản của người dùng.
- Tư vấn, hướng dẫn khi khách hàng có nhu cầu sử dụng dịch vụ (qua điện thoại, email, các kênh hỗ trợ trực tuyến).

Yêu cầu ứng viên 
- Có từ 1 năm kinh nghiệm về chạy Google Ads
- Có khả năng chạy QC cho Facebook và các MXH khác là một lợi thế
- Có khả năng tư duy sáng tạo, tư duy logic.
- Chăm chỉ, ham học hỏi, thích tìm hiểu những kỹ năng mới về Marketing - - Online. 
- Thử việc 2 tháng 

Quyền lợi được hưởng
- Lương khởi điểm 5 - 10.000.000vnđ theo năng lực 
- Được đóng BHXH, BHYT, BHTN đối với nhân viên chính thức
- Được hưởng các chính sách phúc lợi theo quy định của công ty.
- Được đào tạo, nâng cao nghiệp vụ thường xuyên.
- Được tham gia các hoạt động team building hàng tháng/quý hoặc năm tại công ty.
- Sử dụng miễn phí các tiện ích khác tại công ty (tủ lạnh, lò vi sóng, tủ đồ..)

Môi trường làm việc 
- Môi trường trẻ trung, năng động, bình đẳng với 90% nhân viên thuộc độ tuổi 9x 
- Đội ngũ trẻ làm việc máu lửa, đam mê đầy trách nhiệm
- Tinh thần làm việc cao, tinh thần ăn chơi càng sôi sục 
- Khu bàn trà nước, đồ ăn nhẹ dồi dào, tươi mới mỗi ngày và FREE 100% 
- Tận hưởng môi trường làm việc văn minh, thanh lịch, vui vẻ, hiện đại
- Du lịch hàng năm &amp; nhiều kỳ team-building cùng công ty
- Đào tạo và phát triển
- Thỏa sức sáng tạo và phát triển bản thân với lối làm việc tư duy mở. 
- Khuyến khích tranh luận, kể cả với sếp. 
- Được tiếp xúc và giải quyết các bài toán khó về e-commerce, marketing online, IT job]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 12:17:22 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33090</guid>
</item>
<item>
<title>english app</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/english-app</link>
<description><![CDATA[Thiết kế app mobile hoặc cùng startup edtech. chúng tôi có phương pháp học tiếng anh căn bản từ Hoa Kỳ. Mong muốn làm app để phục vụ cho cộng đồng và hỗ trợ các em học sinh có phương pháp học tiếng anh chẩn xác, hiệu quả nhanh chóng, tiết kiệm thời gian và chi phí cho các nhân và cho xã hội.
phàn mềm tiếng anh có âm thanh, hình ảnh flash, game học từ mới và học giao tiếp....]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 09:51:57 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33089</guid>
</item>
<item>
<title>15 bài viết cung cấp thông tin</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/15-bai-viet-cung-cap-thong-tin</link>
<description><![CDATA[Mình cần 15 bài viết cho website mới chủ đề bất động sản của mình.
Các bài viết này mình chủ yếu chỉ khai thác content từ các từ khóa bóng ma, không đi sâu quá nhiều đến lĩnh vực này.
Chỉ cần bạn có kỹ năng tìm kiếm thông tin và kỹ năng viết tốt là có thể làm được.
- Độ dài: 1000-1200 chữ
- Có hình ảnh mình họa
- Được cung cấp từ khóa và hướng dẫn cách viết bài]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 09:00:49 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33088</guid>
</item>
<item>
<title>PHÂN MỀM QUẢN LÝ ĐƠN HÀNG ONLINE-CHO CỬA HÀNG IN NHANH</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/phan-mem-quan-lu-don-hang-online-cho-cua-hang-in-nhanh</link>
<description><![CDATA[•	Chức năng chính phần mềm
o	Phân quyền cho tài khoản (Cho các bộ phận xử lý đơn hàng – Bộ phận Chăm sóc khách hàng, bộ phận thiết kế, bộ phận sản xuất, bộ phận giao hàng.)
o	Dashboard (số lượng đơn hàng, doanh thu theo từng tháng…)
o	Quản lý khách hàng (Thêm sửa thông tin, Quản lý báo giá và đơn hàng của khách…)
o	Module Quản lý đơn báo giá sản phẩm in nhanh. (Tạo thông tin khách hàng, Tạo đơn, sửa đơn, cập nhật tình trạng đơn, gửi Mail or SMS đơn báo giá cho khách hàng, Chuyển thành đơn hàng, in mẫu báo giá, Xuất excel báo cáo …)
o	Module Quản lý đơn hàng in. (Liên kết đơn online tạo từ web, Tạo thông tin khách hàng, Tạo đơn hàng, sửa đơn, cập nhật tình trạng đơn, gửi Mail or SMS đơn cho khách hàng, Chuyển sang bộ phận sản xuất, in đơn hàng, Xuất execl báo cáo,  …)
o	 Module quản lý sản xuất. (Tạo lệnh sản xuất,in lệnh sản xuất, gửi đến account sản xuất, Cập nhật tình trạng sản xuất…)
o	Module Quản lý giao hàng. (Tạo phiếu giao hàng,in phiếu giao hàng, Cập nhật tình đơn hàng…)]]></description>
<pubDate>Thu, 16 May 2019 08:11:01 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33087</guid>
</item>
<item>
<title>Cần hợp tác 02 bạn quản lý Fanpage bán điện thoại. 01 bạn Viết nội dung quảng cáo Facebook</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/can-hop-tac-02-ban-quan-ly-fanpage-ban-dien-thoai-01-ban-viet-noi-dung-quang-cao-facebook</link>
<description><![CDATA[Hiện tôi đang kinh doanh sản phẩm điện thoại, ipad, đồng hồ tại Nhật. Muốn tìm 02 bạn  hợp tác quản lý, bán hàng. Người viết bài quảng cáo vui lòng inbox zalo riêng
 Không hạn chế độ tuổi, giới tính, địa điểm sống. Chỉ cần bạn thực sự nhiệt tình, có thời gian rảnh online nhiều
 Ưu tiên những bạn nào có kinh nhiệm về điện thoại, ipad; đã từng bán hàng online, có kinh nghiệm quản lý page
 Công việc hàng ngày:  Chia sẻ, đăng bài quảng cáo page lên các hội nhóm của người Việt tại Nhật. Check tin nhắn, bình luận của khách rồi tư vấn bán hàng
 Lương thử việc 2 tuần đầu 0k
Nếu ok từ tháng 6 trở đi 1 triệu, làm tốt thì thoả thuận
 Tư vấn bán dc 1 mặt hàng : hoa hồng 1-200 nghìn kể cả trong thời gian thử việc
 Hiện tại có rất nhiều ctv đang bán tại Nhật 1 tháng kiếm thêm 10-20 triệu thu nhập
 Làm tốt sẽ giao cả mảng bán điện thoại, thực phẩm chức năng, vòng điều hoà huyết áp của Nhật để bán tại Việt Nam
 Tôi thực sự cần những bạn quyết tâm làm việc, kiên trì, Nhiệt Tình
 Hiện tôi đang sống tại Nhật, mọi chi tiết vui lòng liên hệ zalo số 0868687999 
 Ngày 17-5 tôi về Việt Nam mấy ngày, nếu bạn sống ở Hà Nội thì có thể gặp trao đổi trực tiếp]]></description>
<pubDate>Wed, 15 May 2019 23:37:09 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33086</guid>
</item>
<item>
<title>Việc làm Chỉnh sửa website wordpress bán thời gian tại nhà</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/viec-lam-chinh-sua-website-wordpress-ban-thoi-gian-tai-nha</link>
<description><![CDATA[Chỉnh sửa lại giao diện website wordpress, thiết kế hình ảnh để đăng lên website
Website mới làm nhưng cần chỉnh sửa lại giao diện, thiết kế hình ảnh, icon để thay thế hình ảnh demo hiện có
Số lượng hình ảnh khoảng dưới 30 hình]]></description>
<pubDate>Wed, 15 May 2019 23:14:24 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33085</guid>
</item>
<item>
<title>tìm backlink chất lượng lâu dài</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/tim-backlink-chat-luong-lau-dai</link>
<description><![CDATA[mình cần backlink cho blog của mình
yêu cầu: backlink phải chất lượng :cùng hoặc liên quan đến chủ đề, có lượng truy cập ổn định theo thời gian, các chỉ số phải tốt (PA, DA, PR)
lâu dài: backlink được tạo không phải được một thời gian là mất hoặc bị loại bỏ. không đặt hoặc thuê lại textlink nhé.
backlink phải đặt đúng chỗ: nghĩa là lượng người kích vào link ổn định theo thời gian chứ không phải cứ đặt vào các trang có lưu lượng truy cập cao mà không ai thèm click vào link của mình thì cũng không được tính nhé!]]></description>
<pubDate>Wed, 15 May 2019 20:40:34 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33084</guid>
</item>
<item>
<title>Thiết kế logo cho website</title>
<link>https://www.vlance.vn/viec-freelance/thiet-ke-logo-cho-website-13</link>
<description><![CDATA[Mình cần 1 cái logo với 2 design về màu sắc khác nhau. Kích thước 544 x 180px
1/ Logo gồm 2 phần: text và icon
Text: mã màu #3F51B5
Icon: mã màu #00a562
2/ Phối màu logo với màu gần như Trắng, mục đích là để mình gắn vào vị trí có background tối màu &amp; để dùng làm watermark khi ghép ảnh.]]></description>
<pubDate>Wed, 15 May 2019 19:17:05 +0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">Viec_freelance_33083</guid>
</item>
</channel>
</rss>
